★教聯會：調查指近四成半教師願意接種疫苗，超過一半選擇打科興！

教聯會上月底至本月初，問卷訪問超過1,500名在職及退休教師，近四成半人表示願意接種疫苗，當中超過一半選擇打科興疫苗。至於不願意打疫苗的有近三成人。 另外，大部分受訪者表示，決定接種或選擇哪種疫苗時最關注副作用，其次是考慮疫苗有效性。教聯會建議政府定期公開接種人數、年齡層及不良反應，提升透明度。

打哂佢啦

信教協

係,個個都想打,最好一日一劑

教聯會建制架喎
都係得一半

即係全港教師得兩成多少少撐支那係咪咁樣解讀

一日一科興

教聯會藍嘅 正常

退休教師

紅底，明啦

同民建聯做民調話國安法九成支持一撚樣

你問自己個建制會都得一半會打科興就算鳩數啦

記名問卷

四成嘅一半 即係2成
咁100個老師有20個係藍 都唔出奇嘅

老貓返去j慧中post 啦 又出膠post

教畜快d死

唔打直接炒啦

減埋退休嗰班
一半都無

教攣會
拉